4月5日心事討論區3

頭香

垃撚圾96

金剛足水8.5？

成班花心仔😒😒

去搵朱古力絲傾計
8

又推爆1個

咁快

我愛kaki

緊係 秒回

你又識路既。。。

死雞蟲

到底點先可以變番正常生理時鍾呢

你都賭波架😳？
你好小妹叫kaki

yeah爆埋 安心訓教

[black]刷夠17c先好停啊仆街
屌你老母[/black]

打比郡
狼隊
波已大
有無手足跟咗
爭狼隊

我好專一，唔似腎總
我ok?

ok

首先變番個正常人唔好唔開心

人地真係當係心事台

Ok d咩 bbg

狼隊入波啦屌你老母

唔賭 見到心事咪入黎 今日心情唔太好
你好

4角 5MORE科龍

屌你老母一追大就停屍

樓g間接做左月老

次次都恰鳩我
點賭啊

唉，都係要睇住自己條飛死先捨得訓，好撚犯賤

比個四連屍我

我都買左 難得你仲有心情叫 gchi

雞蟲係咁

你好 我叫爆牙妹

我係顏卓靈fans

4x4斷2 訓得

哦咁我地傾緊呀 你做咩事呀😳
其實係咪已經講左 我冇追po
同埋呢度啲巴打好花心 小心

[black]14/17[/black]

ME會專一了

[size=6]狼隊入波啦屌你老母，唔想豬比霉西呀［/size=6]

屍啊拜狗

Gchi 串左雲達2.5大

我都係咁呀巴打

7分鐘
整度比三屍

屌老母，仲要重擊左落去1k5

臭貨黎

如果可以頂住15.5就好啦

哼

角都係買即場會好啲

停c
jumped

[red][/red狼隊同對面係咪傻撚咗，護級都hea踢]

拜仁你上場炒人6比0嘅咩
死垃圾今場波都贏唔到
鬼唔望你歐聯又俾人炒7粒出局呀dllm
皇天擊殺

狼隊同對面係咪傻撚咗，護級搶分都hea踢

我就是好難忍了
從來無係度cow女
朱古力是第一個令我心動的

雲達不來梅 2.5 cashed

淨返呢少少求起gay

科龍快d完場，比我皇天擊殺你

有幾多人係豬左拜狗到

追左好多角細

頂住15.5

我頂撚死你

完場啦好嘛

補4

四分鐘比個2連c我

一日輸1500係拜到 想死

連c雅召喚

做咩WO

屍啊仆街

2

科龍-4C

連

c

多蒙特ft3:0 10c

比多2c啦我求下你

-1

16c啦
比多個

成隊仆街死啦屌你老母

比多個啦仆街

屌你老母比多c

比多c

屌

16/17

賀芬咸個領隊咁後生，帶波咁勁 完封拜狗

屌你老母
我戒賭啦
係咁啦

又輸響-1盤
拉素
拜仁
降班啦dllm

又冇賭過😑😑😑

輸到仆街，最後一口跟左你了

上呀自動櫃員機

Sorry🚬🚬😔

唔係你，前兩口自己買😂😂

貝迪斯

Kaki安慰下我ok?

4 5 6 中哂既話以後唔玩大小球

安慰

道歉時......是常識吧
Between 射波？

朱古力呢

我收埋左

射啦 唔夠瞓我係唔返工的

狼隊唔中我以後單頭了，次鳩次斷一

肯比tg我未👄

係都比我

比你老母花心狗

。

give me your tg

般尼10

kaki goalllllll

我條4串1 垃圾拜狗

Lohongf1
我我我我我我我我我我

橙 我呢

很想要吧

我好小覆

覆我先ok？

覆水難收

唉屌
好橙
又輸2k

狼隊開大是夢嗎

要跟goldengor搵食了

拜仁累我輸左6注

你都冇搵我

係咪真呀你

你個名 你買20.5？

Gun

橙 我點算

[露J][慎入] 某 Campus Hall 既同學做咩用碌鳩鞭人個頭

想含

狼1-0

5000放比你，不議

抄我

衝呀我狼

喂！！！！

賓福特入多球OK？

嘩屌 真係有片

分返3000比你lor🚬🐋

tg

幾時bin埋我><

嬲！食返個炸醬麵先

goalllllll kaki

我食杯面咋

1收半
半細輸半
我想問我條飛仲值幾多。。。

想要圖？

沒話抄唔抄嘅 大家切磋下姐

切你jer仔，咪搞我kaki

包包咪有全格

要你自拍

抄我講安慰

李城走盤
半細輸半

炸醬麵圖呀白痴妹

頂住呀老細們。。。。

講咁耐有未 想望梅止渴

李城2：0

kaki goal

想奶

正氣縱是太舊
天地未能沒有
李城好波！

小弟初到貴境 唔知呢到規矩

唔好搞我條女
ok？

我搞你老婆呀

我盧聽日食唔食盧森堡焗飯

gakki同kaki同我3p啊
fumi係屋企等緊我

玩街霸？4p ok?

mu11.5s頂撚住

哦 原來你兩個係gay嘅 係咁我返屋企啦啵

瞓啦柒頭又唔肯比我炒

我曼唔係輸嘛 金錢上冇損失 但心靈上有

dllm

狼隊仲有幾耐完？

Dllm熄曬燈撻落床先講

消失啦沙比 見到你連賀芬咸都贏唔到就想diu u

80' now

就退休啦仲想點
下季拜仁降班啦

屎麵

快撚啲完場啦仆街
狼隊頂撚實啊

快D出糧啦⋯⋯柒頭

有冇人安慰我 訓唔著

安安

男人唔要

李城同狼隊馬上完場ok？

屈小妹係女

貝0:1

般尼老母比狗屌啦 停35分鐘c

有冇女人

般幾比幾？？？

1:0

麻煩比我收全格

完左場口廿

kaki星期二亂估
1. 漢諾威2.5/3
2. 比勒費爾德
3. 畢爾包2.5
4. 般尼
5. 即場李斯特城
6. 貝迪斯

羅馬入多粒

貝迪斯追啦

聽日馬仔

跟kaki入貝迪斯反cup

屈完場未
快手啦

大小心水
打比郡
羅奇代爾
狼隊

200淨係收1400
本都回唔到

咁勇。。
我求走盤

All in 10

頭痛 zzz了

mu 10.5s 11.5s頂實

今晚豬左成k

藍十字ok？

係今日

陳皓賢唔好溝女
tg我

有野搵你

Wa diu 曼逼和

我曼

拎番分😆

廢老又救全家

本身2-1

唉屌你老母臭西
我曼被黑

摩納哥

嬲死 黑哨

今次點黑

垃圾曼狗

onside吹左offside

跟messi買左2.5s 嚇死

利物浦3-1愛字頭1-1曼

屌你老味

下體會請你停屍到完場

kaki星期二亂估
1. 漢諾威2.5/3
2. 比勒費爾德
3. 畢爾包2.5
4. 般尼
5. 即場李斯特城
6. 貝迪斯

訓先喇 貝迪斯求走盤

停多四個字 tks
心急人上

戰犯又係廢爛泥

認命

半主

收皮啦

下體會
停c
tks

第一次玩到五點都未訓

有無記錯

係

thx 睇下先

下體會停屍停多十分鐘
tks

5.5s頂撚實

下體會贏波輸盤

痴撚線咩埋尾先黎爆c

5分鐘6個角
買9.5仲以為輸硬

咁顛？

cls

貝迪斯屌你老母

早

日日咁早，唔洗訓咩

鍾意工作，無計

買左天主教大學串藍十字，祝贏

同路
另外尋晚跟左重撚大心漢諾威，仲有單雙，中晒
Thanks流浮

唔洗客氣，齊齊贏大錢

沖涼先

我都要沖

一齊

祝贏大錢~

琴晚陷家慘

新po lm

流浮巴一早就痴線

親我沖涼講我壞話

要返工，不了

挽留

科隆

好彩中king kong吊住條命

一起身 多仔李城夠正氣

我了，留telegram 我俾戶口你

你地要派我

就同經過神社要參拜一樣

我係祝福你贏波既人

願你們贏波

岩岩好唔使針炸，比全場得3角果隊仆街迫害

講笑炸 呢個post裡面你唔洗理流浮

人生除左係呢個post f5同bet365之外，就無咩值得做既事

早晨 起身去考試

一定要反cup考評局

加油

感謝 上路了
求上身

貝迪斯屌你老母臭閪

有無早尿

明明昨天好正路 但點解我輸錢

買晒雙數

早晨

lm

浮迷子

尋日夠多 未又係豬

咪係

戒早波🙏

一日之計在於晨

盤？

早晨，樓g點睇

無睇呀 加油

各位早晨

2日冇上過黎，希望中

0845高sir大波點睇

要考試了

反cup考評局

對左

早晨 尋晚重傷

我無唔去旅行 變左獨行
但比空姐up 左去 business class

高級會員

可能係個空姐想食你

入去考啦仲覆

空姐巧巧人

想問845場角係咪冇變

係考場入面

加油 壽星女祝福你

祝福埋我後日英文

矛問題啦 加油
利申考英文1左

請支持我盧

琴晚d波咁易賭
跟左盧蛇場比垃圾輕鬆收錢

聽講臭西係賣料狗

起身番工啦

經濟動物

回飛，點好

高水一點點不是更好嗎

係
仲賣雜貨
琴日入黎咬鳩我地盧蛇

本來河水不犯井水，係要入黎比人撚

係
證明條友成日mon

自膠

更辣殺都賣尿

冇讓球盤唔識買

Hi , 近排有無錢贏

貝迪斯盤都走唔到屌你老母

尋日贏1200

大户翻嚟

Hi 世正

我而家玩雞仔注咋

Hello

刷c牙屌你老母 咪撚學德國佬

世正蚊仔注咪係姐係我地啲注碼

又無買到曼對家 唔忍心買

應該係

要考試了請手足幫我手屌角

踢波唔落底刷c踢來把撚

同我地all in差唔多

國民會1:0

多謝詠巴同樓主嘅畢包，自己睇中白禮頓，靠呢2場追返3k，仲差7k數要追

刷角啦你老母

都係睇多陣先入角

[black]唔刷角學咩人踢波[/black]

李城開到角大

-9c chow hi

李城追到開始驚

1c

賣鞋狗
比人踢爆左想搵人笨

2c

屌喇媽高士路12 min 4c

宣布戒賭三日

-8c ar chow hi

人地隔離已經4c 你仲係得2c

入唔切big c

咁岩岩先9.5 2倍有無入

入唔到大.. 點搞

ccccccccccccccccccccccccccc

入番細

入你

踢波唔刷C 翻屋企打乒乓波啦屌

刷下c好wor ching

1:0？

10

乜都冇

1:0？_？

2/3.5細

停一陣比我入足水9.5

All in

？2:0？

真goal？

做乜鳩

12m miss

屌 原來1球都冇

講緊邊場

who miss？ 買佢對家

果場

理鳩你20:20 快撚啲刷c

20min得2c

All in咗？

獨立

9.5足水啦

屌又降

角大落飛
有鬼
睇路

未2倍

乜野 1.85->1.79
點解會跌水

有鬼

佢都睇好b

有👻

係囉又唔係有角呀 無啦啦落飛

又升返

中位數12.5以上就追細啦

邊個咁大力呀

我

隔離1：1

開唔撚到我大撚獲架

幾多

如果半2
都幾難開大。。。

沖涼巴你將份bonus…

+1

去邊
散心？

再見

算係 去睇櫻花

4c

到左就報平安

2連

仲有咩
去邊區

一路順風

-6c ar chow hi

離開幾日 開心啲啦

有 4月周圍都櫻花

想去
不過冇錢
lm手信同遊記

Iphone舊電開始壞 有冇手足有換電佬介紹

我空接買部新既

好貴

禾刀矛錢

但用左半個月份糧

有錢就是任性

我以前用i6用左2年好快無曬電搞到轉左7plus

cda好rich
要唔要ptbf
我

會用到炆一陣就無曬電

Apple Store 6舊水，100蚊推三口乜都番黎

氹返

求包養

下體會

想換電 好撚快冇電

600咁平

我果陣部電話 wifi egg係格黎都收唔撚到

刷角呀屌你老母

你搵到仔包再包我ok？

那一天我受過傷

搵唔到架啦 我唔想拍拖

all in jor 0.1%

咁撚on9

有無人要十點客

屌少陣都唔得 比c la

就係因為咁嬲到去完旅行換左

又針

你果0.1 係咪我地平時all in注碼

咁就真係要換

叫鴨啦
我

比卡超半大
有冇人同路

試下有無人搵你

但其他地方其實無壞 不過算啦

10.5 足水

tg我啦仲講

9.5 10.5

你又chow哂d女

-5c

屌
知道點睇角啦

how see

快手刷多5c

10分鐘有9.5超高水，啱啱醒入唔切

過埋呢場就知

飛啦88

有12.5s就allin啦

Safe trip

有都應該低水

半7

88888

邊位 btw

3連c

琴晚終於補補血。。。feelsbetter

-2c

有無人入咗9.5超高水

8c

做乜鳩冇啦啦8c

cccccc

入左2倍幾

9c

1 more

中位數14.5 你老母 瞓返算

吹到咁快9c

當我冇講過
可以追大

10c

10c
半場收錢

9.5 gel 10c

Ok 派

做乜撚呀 我未入呀

連5c 痴撚線

屌你老母9.5 cashed

世正早d講呀嘛

thx ky and cfu

屌 派錢角完全無位入 屌你老母

多謝 ky 同 c fu

On9 一起身見到10.5諗住買 之後連c

same road

Ky cfu 9.5輕鬆到到
Thanks

一早有 頭20min任你入

公主做咩事唔開針

趕住去返工亂買咋
尋晚中左條5X1, 好開心

+1 thxx

thanks c fu ky

我一起身9.5 2.4x 一買就c

喉嚨痛

want g

追返啲數未啊 加油

同路

做乜撚啊

想入9.5就有c 追咗10.5 喳

喉嚨痛慘撚過便秘

獨立隊利馬聯一世fans

原本個盤肯定冇預會咁大
個5連累事

sorry ，個人9.5又收$

返來了，廿蚊起步

咩料 睇左陣片返黎4c變10c

好在有ky 同c fu 追返琴晚條數

禾尋晚度咗三場大波 兩場半大cashed

thx

買得500無買到1000

做咩咁囂

KAYAN

嘩屌

ky可以追大？

派Me

Thanks

爭唔知幾多萬

你瘋狂比料

派我起G

16.5 足水

慢慢黎啦 cashout琴晚贏果啲先 再用返果1000推

我果日輸到on9 唔知做咩

琴晚先入黎吹水既壽星女

ky

今日比多口大家

而家每過10K 係戶口就CASH OUT啦
好似CASH OUT左3,4次
CASH OUT多十幾次就追返數

我客仔

一齊賭球好冇

跟實先
呢排好少上黎跟唔到你D 心水

哪有錢賭

要all in 了

屌點解delay咁耐既

Ky 尋晚我比馬會斬 幫我報九

趁朝早人少少

點解飛

比你同我傾耐啲

獨遊 但變左比人up business class

入黎傾下計都好 呢到有好多癲佬 幾搞笑

你唔係羊咗好多咩？

散心睇櫻花

有幸同一日見證到半0同5連

10.5都cashed

我都痴痴地線

半11, 10.5中埋

流浮最痴線

冇買啊屌

戒左賭了

可以追大嗎

好撚on9

好眼訓訓得2粒鍾

我都係

禾都成日獨遊

頭先16.5足水 後悔了吧

屌半7全7都試過 可能半11全11

刷角大賽？

好似就痛到平時鼻塞個位
除左睇西醫食消炎有咩計
唔係幾岩西醫

多啲入黎9up

我都想, 追緊十幾萬數呀

拿玻

唉屌，掛住返工冇買到

平時有冇沖開維多c果啲飲 冇咁易病

主隊入唔到球就繼續刷半11 全30

買得50

冇錢追 all in曬落9.5到

原來半場cashed既感覺係咁爽ge 我不能忘記

慘過輸錢

勿all in 寧願羊少啲

尋晚飲左d北京同仁堂
平時都work今次唔掂
返工仲要狂講野
等爛

最愛是你

琴日去買左啲下火茶飲。。
飲完係爽左啲

認真 買維多c加鋅 每日飲 真係冇咁易病 利申讀chem

點解唔比我入啊 點解要逼害我

我都比人迫害

same

喉嚨痛緊就最忌講野

笑笑笑 我遲左起身嘛

入左17.5
收工返黎睇結果

唔洗考19中文好開針

wing

ba

Wing ba goal

goalllllll

就考英文架啦 溫書啊

食生果得唔得

針離子先可以加強免疫力

仲鬧人 玩撚完

-.-溫緊

勇者

屌我琴晚玩左成晚 無贏無輸

thanks ky 個人 一陣去凱施買個蛋撻支持下

Ky 一定會入s

李城-1有冇買

等ky出多口

尋日輸左係96即場 唔係既話贏1.5注
我而加打個和 汁番身彩

戒盤
不過要派左錢先有得買

又係個個羊，得我輸，又無人派，88

我都係 大波大角 96正仆街

玩留但派唔到

輸角大 成隊返去玩69啦

琴晚最應該比人屌係拜人
輸波dc重要爆到狗彩

玩留 me losing 3k

世正，又miss左 90%的波

多謝詠巴莫雷拉

咁要繼續出了

好彩無買十字

呢排好忙
返埋今個星期開始放大假
要趕住係呢3日做晒d report

10點有冇

我明 忙到嘔屎

多謝詠巴

不追s

個心定一定

爆到9彩

13c

無入16.5 jumped

14c😦

見到ky咁講 即刻想入 屌你封左

14

爆緊啦太遲啦

轟左1k 17.5

16.5高水唔入

刷角大賽

19.5點

主隊入唔到就會繼續刷

不了

等我上番正數執番少少一定回饋比詠b

屌你啦條數有排追
armarm下體會爆到狗彩

下場啦 急唔到

究竟可唔可以破到記錄呢

快手比多4c

CCCCCCCCCCCC

kayan~10點場搏角細o 唔ok?

15

數角數到傻

16

16/18

55 min 16c

點解 點解我唔入啊

屌你後悔無入16.5

角大傻左 冇人dup 春區
點解咁遲醒

速度來2c比我專心返工

今場刷到

點解淨係入左9.5

我dup春啊屌

-4c

因為其他你入唔到啊

速度比多2c

這場波是900%吧

淨係入左50蚊 9.5 1.68

入左19.5小小玩下

我想玩即場

題外話

有兩個5 一陣入邊個

入5個個

主隊可唔可以最後先入波呀

刷夠18c任你入

如果尋晚場科隆開到就好
推1k幾落呢場

試下20.5

速度來2c
屍呢

10點開左波未？

19.5 我就入

腳呢

岩岩開左

比c啦
-2啊

17

留錢玩馬

17/18

17/21

21.5？

快手比多一c
專心返工做狗

和位手足冷靜d

CCCCCCCCC

你個名

我+1咋 廢事食半格

會唔會20or21c完

下一頭七頭 主

21

快手比一c

最少都20啦

頂住2.5s 就收錢啦條2x1

邊場先

C啊屌你老母

c呢

20分鐘就7c

喱排跟水算..

到我果陣下盤得2.02好似

橙？

快比多c

馬尿呢

c呢仆街

跑道

算 入翻50補

連0.5/1s都爆左 買大一格咪好
聖保利對家紅左一球都入唔到就唔想賭了

要刷又唔刷

咪撚停c啊仆街
比人恰鳩左好多鑊啦
屌你老母

子何見之謬也

係呀~同你同路

18

無心公

張恆goal

18/20

見到個fd影比我睇 心諗咁撚難

17.5cashed

又羊錢又無人派我🤦🏻‍♂️🚬

派

樓g成日唔理禾 針

叫張含派

入少少主ng

咁比力應該入返球

就黎深潛去其他地方

想G

屌你玩成晚大起大落
最後淨係last一注補血贏幾舊
on9

樓g 琴晚條3x1 唔是羊左咩

贏好過輸啊ching

呢句真

想，不過信心不大

等唔切你應我已經入左
希望中啦

19/20

世正對決吧

ky今晚哈化開到大嗎？

lets go fellas

直播 對決吧

係咪20啦？

入左大

你地買幾細。。。

20/20

thx ky 9.5

10蚊

追唔到啦 半場係買 吊

搞掂

可以有幾刷得

Thx ky 19.5

主快入

角大黨紅毛泥gel鳩毛

ky ytd 德乙 corner buy jor what
想對答案

有買？

佢幾時有講

一場比賽最多試過幾多c

Goallll

再算

澳假都未出聲

主ng cashed

頂住2.5s please

多謝 巾左

22.5s 2.05

佢話追大！

FC 9.5 10.5

終於！ half in左 差啲想針

Fake goal

fake goal

禁左 紅字。。

我入少少陪你啦

單邊刷16c 都唔支持佢入球仲係人黎既？

Wtf

主ng jumped

fg…

我一個對三個

補對家fg啦

栗子

點搞

主NG 2.20

不妙了

全s

Fc 1/10

一齊嬴

Hihi

0.5/1?

No

可能你中呢

唔好咁啦

你老味唔小心gel咗， jump

0.5/1 all in

入0.5/1

點解變番0:0

被逼害

On9波證

主w 2.39

召喚緊角球

thanks
st pauli

希望補綠色

ky我都想對答案 科隆個場呢

8.5s

只知道角球失了蹤🤦🏻‍♂️

是但一邊入波啦

入左16.5 同19.5

點撚解m記杯朱古力咁撚好飲

夠甜

唔該

但瀉藥黎

下一隊入球 主 唔該

點解咁講

吊你老味 入一粒黎先啦仆街

2/10

係咩

次次飲完都痾
佢杯奶茶又係

針

和氣收場算啦

未試過飲完痾

踢加時好玩咩？

我冇事喎

射廿幾腳都入唔到

和橪左波我食蕉連皮食

Gchi

想睇 但唔想豬錢

請你地是但一邊入

唉吊 尋晚allin左詠巴場畢包 今朝又輸番

推

Lm

主隊請入

絕殺啦屌你老母

殺佢老母

啱啱gel完角大黨上岸+ky買完
真係停屍

唉屌今晚等馬水好過賭埋啲閪波

20.5 cashed

好在
多謝ky

kybb 又cashed22.5s準備
點解我又要自己買其他

角球直入啦

真係想溝KY了 日日同佢數角球開開心心過下半世
唔洗做

入未

補5分鐘 係機會

針得

你咁樣係想點？知唔知你講緊乜野？

咁都有5分鐘
上呀下一隊七頭
兩邊

唔信我BBG 既下埸

呢樣真
日日一口都食過世了

推幾口又夠一個月洗費

咪呢場下一隊七頭

完場未

但係溝唔到 我日日都會好乖聽晒你話嫁

諗起都扯扯地

日日推一口有錢過Bill Gates了

推一個月都可以獨立建國了

絕殺是夢嗎…？

留係度po算啦
汪
今晚有錢callg了

好撚開心

派？

同ky做朋友就夠喇

又CALLG 死雞蟲

和橪左波我唔橪食蕉皮

絕殺到表演打飛機

每日有一口料就夠了

不了 想做最重要的一個

針了…

食定唔撚食啊

我上定ifc 睇巴食蕉皮

朱古力cda5受cow
唯有去callg

唉 點解死雞蟲溝到女
我唔得

22c

絕殺佢老母

雞蟲好識撩女

-.-

補到入球先完場?

痴媽筋

ft

你咁花心 個個都cow

1001

4/10 一個人屌波 88